旺角油麻地 點跳閘？

日日都要係呢兩個站返學 有冇人有經驗知呢兩個站點跳？especially旺角

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推

搵個冇乜人留意既欄杆?

動作三啦

係咪除左欄 冇其他辦法

油麻地A出口跳入去就得 出就自己揀個冇黃衫睇住嘅閘就得 旺角就跟人入出閘

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

或者做跟尾狗跟人出

我住嗰邊直接跳完就走

入閘同出閘可以搵現場後生仔女幫你拍，之後後生仔女可以去客服中心搞返手續就得

改搭巴士啦